南海單嘢係咪玩大咗？

被人圍攻，縮又唔係，唔縮又唔係。

似真係想郁南海人工島

俾美帝霸左就搞笑

縮咩呀
雖遠必

支持中國，堅決反對美國干預中國內政

點只南海單嘢
根本維尼呢一年落嘅每一步棋都係玩大咗

睇左兩分鐘
太勁

核彈都唔割

一定唔會開戰

每一個美國總統上場都會搵一個地方打

一早話違法，差在邊個帶頭郁手拆

好耐之前有人講過美國會等中國起好先炸9佢

夾撚實中國咪撚比佢縮
加速主義好

偷偷填海就話自古以來

排骨仔係咪比喻美國？大舊佬係支那？

純粹推演
假設美國真係掃南海幾個島仔，
中國打唔打？打左，輸埋，咁仲可以點？
還拖打台灣？口交部還拖之後話文明人講道理，叫美國埋枱傾？

e家點睇都係，美國佬計過度過，香港台灣南海e三個衝突點，南海係最食滑你既
點樣諗，都真係唔知e家中國點收科架喎

It's just the beginning

在座各位小心

南海出事以維尼死要面性格一定搞香港攞返炸沙

我睇節目評論有分析南海真打
唔使兩粒鐘就分勝負

希望有人拍片

拿部機出黎既時間都無...大佬點拍呀

俾人打完大陸都繼續封新聞架啦，個區又唔會有平民去到，國內繼續呃鳩的人已收復左

都幾大機會會打，不過幾個鐘內打完

個島又唔係大

[⇩ 美國形勢大好⇩]

磅數嘅重要，跳起埋都夾硬壓返落去
後面一腳扶住咗更加重心都冇郁

要諗定打贏左個島同海域歸邊個先麻煩

清袋

後面左一

打乜鳩野
有咩最新發展
咪都係放架航母係亞大地區
一個月之後番黎睇下

無見一排
Uzi fit咗咁多

解放軍嚟咪返屋企瞓教

美帝接管

肯撚定炸完島聲都唔敢聲，最多都係繼續口交

點會諗到西方用香港做反華用序幕
本身諗住英美都會笑住含撚加講兩句就算

一張8GB卡可以紀錄曬成個第三次世界大戰

睇真啲俾佢推跌同踼走係兩個唔同人
以前睇以為同一人

跟住自己炸水壩，死返幾十萬蟻民，然後以受害人資態扮死狗，又可以延續政權十零年

最後大佬咁

如果真打 香港解放有望

個兩條友有冇個頭穿左或者斷手斷腳？

有野發生咩

咩南海單嘢
門口嚟咋
根本就要佢成個收皮

所以five eye lifeboat根本就係signal

口交部：中方容許美軍在南海人工島上休整，是發揮好客之道的大國風範

美屬南海

仲有final boss係後面

玩大左？？？

犯法就係犯法，
天生種係垃圾！

睇衛星囉

懷疑Twitter有個ac扮香港示威者去籌款

麻煩大家幫手檢舉

玩大咗好多年啦已經
一直都係偷雞搏人唔郁手

唔好簽不公平條約

企硬

拆佢個島仔 炸一下無咗啦
之前美帝d機都係如入無人之境

起身嗰個？final boss

博盡無悔呢句真係屬於佢

南海唔會打，連伊朗都無打，中美點會打
反以似係轉移視線，淡化香港事，隨時維尼同特朗普夾埋

弱智

伊朗未打
訓醒未，第二號人物都殺埋喇

雜總都on99, 霸左個海，人地仲洗行？
人地唔想打都焗打啦

九十九年成大錯

睇blm件事就知
中國做啲嘢一向都會陰濕
同埋佢哋玩滲透真係好勁
成日喺度帶風向

中國有乜2號人物

美國咁講得一定唔會霸

炸平之後拎黎做新香港有無得諗

敗 ，好嬲！

一個比喻你老母，一個你老豆

一定要組軍上去煲煲佢 煲到班小粉紅精蟲上腦 跟著支那比美帝南海快速收皮 小粉紅癲起上嚟就尻叫要出核彈 一個唔該中共真係射咗就好睇啦 等滅國

最後光復香港 😆

冇玩大
中國咁勁實夠打

王戶零，栗箭輸

雖然打唔打好難講
不過打伊朗同打南海d島仔係兩回事，好難用來比較

解放軍連印度都縮，美軍係南海又出兵有理，打前同中共講聲應該主動拆島

不過總加速師好難講

呢到冇五毛派架，負皮就有呀

第四十一象
讖曰： 天地晦盲，草木蕃殖
陰陽反背，上土下日
頌曰：帽兒須戴血無頭
手弄乾坤何日休
九十九年成大錯
稱王只合在秦州

支那冠狀病毒
共產黨99年

瘦仔on9成個跳起

地理上最安全

大細唔重要，嗰個位俾美國攞咗的話，等如喺自己後欄送條跑道俾人，人哋可以慳返隻航母嚟做其他嘢，真正捉蟲入屎眼...

中國起嘅
唔理佢應該會慢慢自動消失

唔洗兩分鐘你就見到支那海軍扯曬白旗添

愛鬥大

登陸本土陸戰就難講，海戰美軍冇可能會輸

小學六年級都冇係咁上下㗎啦

如果佢撤僑先係重要signal

輸，唔怕！

打交最忌跳起
一推即跌

我好記得當時南海仲裁
你地都係睇死支那
話各國都圍佢 佢會死得好慘
點知d島愈填愈大
戰機都放埋上去

習仔咪郁番台灣 想將個戰場拉番入台海
佢on9嘅 以為台灣食硬

美帝要打海戰一定贏硬

當時美帝放生佢姐

出兵啦支那

繼續堅決反對

有 lifeboat 好走
可能好快就大規模限制出境

啱呀 我本來年頭都唔睇好國際線
點知維尼瘋狂加速

嘈交未輸過
打架未贏過

根本唔撚駛等美國，台灣都夠做，呢2 日台軍演，睇唔到支那點夠打，仆街全部美軍機體

行得呢一步即係佢地已經預咗一戰，係睇下熱戰定冷戰。真係打仗反而好啲，可能好快搞掂。如果冷戰就仆街，隨時搞十幾年

你都on9
當時美國陣勢仲誇張過而家
2軍係南海都用火控雷達鎖定對方

後期因為菲律賓親中
美國完全敗走

之前係冇牙法庭話違法但美帝冇意見，但依家美帝上哂架生吹哂雞，完全兩回事。

中美唔係反枱的話，我估美帝會當睇唔到

打，飛機！

打完南海 再打埋北京

爆, 支那！

講開又講 中印嗰邊點解好似靜咗咁多嘅

出面俾人恰，受左氣咪返屋企打仔打老婆

美帝要打 乜戰都贏硬啦

南海仲裁果時咪一樣上哂架生
差d撞船Tim
咪一樣唔打

中共撤左軍

成日幻想會打。
打飛機就有份。

支那無錯

有無原片

贏硬？
咁韓戰同越戰係咩
「成大錯」可能係指中國挑戰海權
好似俄羅斯吞併克里米亞
同北韓咁做個山寨王
美帝都會俾你活著證明美帝既包容
而家打到你南海仆街都仲得

做樣姐唔放生就打7左佢啦 on9

香港今次變咗歷史書呢一章既序章
以後全世界讀世界史一定會讀香港

南海個春袋完鳥

第一個乜撚野字

霸體

拆僣建

談 佢依到殘體字

睇唔到有乜關係，又唔係打中國本土戰

以為自己係邊位
食撚屎啦中国

老解摺被就叻 打仗？

割地賠款是常識吧

條鄉下佬搏人唔出聲

南海可以話係大陸嘅前哨，如果要開大陸波就先要打南海。 如果美帝敢打南海，即係宣戰，大陸就會有足夠時間反應。
可能嘅反應係派J20 空襲射導彈炸關島報復，又或者直接射幾十支中程彈道導彈去炸佢pk。
如果諗住大打，但又唔用核武，咁就會連日本南韓嘅美國軍事基地一齊都炸埋。有人會話美國會用南韓日本機場，我好懷疑南韓日本會肯，因為邊個機場俾美軍軍機用，立即就係大陸嘅轟炸目標。
美國無左呢幾個基地，又因為怕df-21d ,航母唔敢靠近，其實真係唔知除左互射彈道導彈外仲可以點報仇。
你遠程戰略轟炸機如果唔用核彈，大陸咁多目標打到幾多個？炸沿海目標(例如香港) 還好，炸內陸嘅就係自殺式攻擊，有去無回。
唔好同我講戰斧飛彈，大陸都有長劍同鷹擊。

棋王佈緊珍籠局, 要先攬炒

講到中國好勁咁，射得出又打得中先na

其實美國最好, 好似珍珠港咁輸一次(但而家好難), 咁之後就將對手變粉塵

一個島一粒鐘夷平, 都要半日時間

btw蟹軍一定唔敢郁跟住學伊朗話地震/天然氣爆炸陸沉咗個D礁

美國唔會霸，但可能會拆L左佢

美國霸左就condom曬亞洲同盟國家

無咁蠢

其實好早都話咗驚香港變成反共基地喇
一切都係支那自我願望實現

果個唔係島離架，係礁咋，漲潮係會消失，係ccp改建邊成島，而且細到離譜，上面只有跑道

同問

唔排除總係有d射得出

咩叫食滑你？

仆街力架馬當年戇鳩鳩話無意見先養到支那咁惡㗎

越戰韓戰如果唔係有顧慮一撚早剷平晒越共同北泡喇

唔知點解班一點也不能少呢輪消失晒？
上次好大大聲架喎。

希望香港人自己有機會讀到.

談

弧島黎
轟炸一輪封鎖海域就KO
跟本係得制海權者得南海

美國佬揀南海打交，最少平民死傷同受苦，最人道
而且，一打常規戰大陸佬即刻露底

共匪想貪南海擴版圖，以為用國內貪返來既人民財富，以經濟收賣週邊國，自己攞嚟衰
人哋有歷史文化，祖先幾百年前已經果度捕魚同生活，根深蒂固
咁易俾你共匪，只求溫飽富足，鬥惡鬥身家嘅低端流民出賣咩

內憂外患

我哋想睇8K片多啲喎

其實我覺得真係打仗嘅話 美國最驚唔應該係解放軍
而係滲透係美國嘅小粉紅們搞恐襲
佢哋有啲嘅愛国心真係連中共都壓不住

埋枱傾 變相咪要簽d下等強逼條約？
認低威呢D我大中華唔會做

咁打左印度未？

印尼賓仔同越南忍左佢好耐
印度響另一邊又開佢波

北韓﹑新疆﹑藏南﹑釣魚台﹑台海﹑貿易戰都未必有咁多國家支持美帝 ❨香港特殊D❩

但南海就成村人唔妥中國
美帝揀呢度做突破點算十分高章

冷戰恐怕走唔到嘅香港人仆街先

你已經唔係閱讀理解出問題

係腦殘

問題係有效
因為阻膠

支共有邊次唔係玩撚大呀，
最後咪無事，唔好再吹奏。

仲有馬拉

BTW
馬拉咁多華人藍絲
成日撐中出又剩
真係開波時係唔係可以向馬拉政府報串

港人出路
上策： 移民5眼國家
中策： 移民台灣
下策： 留守香港

所以一定要走
如果唔係反而會拖後腿
搞到美國投鼠忌器

又被人講中, 每一步棋都係賭博
而且因為政府特性而每步棋都越行越錯
仲要係最差個步

我睇撚左"挨打"

南海根本係離岸作戰，一打中國得d咁雞嘅航母輸撚硬。

炸左佢咁浪費，直接拎黎用咪算囉

拎支那嘢嚟用，等陸沉啦

點解要放生

割，韭菜！

霸咗仲點東南亞聯盟

因為核既殺傷力太大 放完日本已經係咁比國際同國內屌
同德累斯頓大轟炸一樣 畫面唔好睇 驚殺到平民
跨州用陸軍作戰好麻煩 越戰奶過野
韓戰唔算輸啦 大佬南韓比人推到得番一角反推
後期中共堆人頭+蘇聯賣武器先平手
仲要煮飯死埋個太子

你會唔會太睇少啲local

肥仔目測幾高？

暫時用口交部扮死狗最著數

踢人嗰個係係典韋，許褚喺後面…

個言字咁撚簡單 兩橫加個口字 咁都要簡化

蕭生分析遲啲美英印日台起南海聯合軍演
趕支那返去，順便唔覺意射歪去左支那個人工島

好似話習大大行緊很大盤棋 要比D時間佢

其實美帝係咪等支共起好晒個堡壘先出手
國際法庭都判九段線無效

怕咩,佢郁手直接炸沉佢

又幾似

開個聯合基地囉
再唔係當駐軍，好似駐韓駐日咁。

不過打之前應該會係香港撤橋先？留意signal

大打大贏

未

美國軍機應該本身有cam

中國國粹

南海西沙同南沙果度整D短程飛彈
所有水路航空都唔可能通過

個宿舍咁樣都住得落.....

肥佬係美國

排骨仔係支那

肥佬係面嗰班係香港

佢地越驚越會實現

如果佢地對香港人好 邊撚個得閒反佢

真係身型上既壓制,屌打

郁南海有合法性嘛

唔會開戰

你智商到底有幾多

美國英國認定中共擴張緊

香港都玩到咁，仲可以點爛

我都想問

其實唔難
先下手為強
自己炸左d島樵先
再扮無事牆內封鎖消息唔比講
對住印度都含得落自己拆野
含美國都唔算太差呀
支那人能屈能伸嗎

第一眼以為係"讀"嘅簡體

談，但用殘體字，所以個言字部變左

最多打完返嚟托管一陣，戰後再向東南亞國家、台灣分餅

儍佬畫線畫到鄰居門口，係人都扯火啦

中国咁強大點會輸100%贏硬

你唔講埋而家中美局勢有幾嚴峻？當日兩國關係都ok，大家生意有來有往，中美接近全面反面，除左南海，仲有疫情、貿易戰呢d全部都係令中美關係每況越下

你再睇埋美國點部署南海，除左一開頭已經警告台灣要有打杖準備，跟住又賣武器俾印尼，賣f35俾日本、澳洲，英國駛埋首艦母黎，配埋菲、日、關島基地，成個包圍鍊己經大致完成，隨時聯合埋印度係中印邊境開多條戰線，加上美國國內反華聲音已經好大，兩黨反華係共識，美國既準備係做足，係爭在中國縮定唔縮

佢後面仲企多左個 好撚絕望

厲害了我的國

HI 五毛

成日一句自古以來大晒，乜有得咁計嘅咩
每個朝代中國版圖成日變，你唔話元朝打到歐洲嗰啲地係你

五眼聯盟呀

其實美帝要夾硬黎係可以隨時炸9人工島

支那講明唔軍事化 但比人影到大大個彈藥庫係島試面

唔好FF咁多啦，打打打打嘴炮就有，最後都係埋位1516傾好佢架啦

不戰而屈之兵

未打之前係無敵，神助拳，義和團

淡

靜靜地贏唔得嘅

南海最多人幫拖
最期待
你見英國山長水遠都要埋嚟分一杯羮就知有著數啦

多謝你 我笑咗出嚟

大大都玩得起呀 夠膽就再玩大啲
黎啦外國勢力 信黨 唔怕

蕭生咁講:
因為南海關乎世界航運自由,所以人人都出黎反支那
南海一旦成為支那領海,唔再係公海,各國商船想經過就要睇支那面色
歐洲來往日韓澳紐既船全部都要行外海,風高浪急,航程又遠,果度不嬲少船行所以補給又少
航運成本就會高好多

支那可以要脅邊個話台灣係獨立國家就唔比佢入南海
或者邊個叫隻病做武漢肺炎就唔比佢過,諸如此類

著數就冇乜，但關乎到好多個家利益

應肚即飛

大家諗多左

美國一向立場係唔承認9段線
至於D島仔，佢由越戰起都避免進入12海里
(曾母暗沙之類多數時間在海底的唔認係島)

以上立場係唔足以推動佢發起軍事行動

所以我覺打國際線唔應該只係顧著講香港點慘點慘，點樣借南海事件，connect埋其他國家嚟話俾人知中國嘅霸權主義，點樣無視國際際規則，點樣滲透分化，點樣唔守承諾，嚟對國際做一個極大迴響，係非常重要，而且哩啲機會唔係成日有。

應該係共和黨總統都會搵仗打

屌你真係打又唔係你人民日報打摺被軍真係多得你唔少，一陣又比人捉去做鐘點

唔好意思，p牌唔比得正評

自己親口話唔軍事化，轉頭飛機大炮導彈擺晒係度，俾人變返做舊礁石都係自己攞黎

屌我都睇左好耐

有冇巴絲打緊東盟同印度線？
唔好只打歐美線

奶茶聯盟係時候升呢

邊度有得打，有冇教學？

場交應該已經打完

前面條5毛狗咁多如果，可能，或者....，典型支那稱FF打狗！！

我就淨係擔心，幾次都來去自如嘅美帝Droid，下次會唔會掉傳單打招呼"到始一遊"，甚至介紹吓各大家族國際關系同對照易容改名咁囉！！！

前面條5毛狗咁多如果，可能，或者....，典型支那種FF打狗！！

我就淨係擔心，幾次都來去自如嘅美帝Droid，下次會唔會掉傳單打招呼"到始一遊"，甚至介紹吓各大家族國際關系同對照易容改名咁囉！！！

我50+，冇讀過大學，FB同twitter有冇巴絲識印尼/印度/泰國/馬拉/越南……等等語言做緊野？

前面條5毛狗咁多如果，可能，或者....，典型支那種FF打狗！！

我就淨係擔心，幾次都來去自如嘅美帝Droid，下次會唔會掉傳單打招呼"到此一遊"，甚至介紹吓各大家族國際關系同對照易容改名咁囉！！！

人工島還唔還原到？

呢一單嘢暫時喺香港都未有好大輿論
我覺得真係要大力推下

如果佢哋上twitter，應該都會少少英文掛

慷他人之慨

磅數大於一切

国安法嚴重漏洞

所以應該要打支那

肥仔：!?!?
肥仔：FUCK OFF LA
肥仔：痴那 PIG

觀察好耐，美國最大既敵人就係左膠。 左膠真係好恐怖。

之前冇借口，個個為左中共啲錢唔出聲，
而家世界大方向就係排華，
仲唔一次過算佢老母帳

大佬 之前係中立 宜家係直接話到明不合法喎

第一眼以為係
「欸，不怕」

屠城

一定有
美軍連導彈都可以裝鏡頭
呢d 重要時候一定有晒記錄
得閒就放出黎俾大家睇吓支那有幾多斤兩

有嘅
如果贏咗
「當年我都有份幫手㗎」

屌！二百幾個冇幽默感既人俾負評，正常智力既人都應該知我講反話啦！

見有咁好的位仲唔入尻你咩

遲啲話你非法佔領盟軍領土（香港九龍）直接剷上來添呀

今次咪正宗求仁得仁，中共反正咁耐以黎都認定香港係反共基地，而家美國咪做比佢睇囉。

巴打你分到左同右未。。。

以為人地真係唔搞9佢

呢啲分餅仔既各國自己有曬定案啦，不過美國帶頭一定攞到最大份

咁記住呢次唔好放生佢

左邊條友其實幾fit
不過磅數真係屈機

阿朋友，我都真係希望維利聽你咁講信你，

你有冇諗過，南海都已經遠得滯唔夠打，你仲話空襲關島？

同埋你有冇諗過對上一次美國領土比人直接襲擊個反應係點？ 係珍珠港事件呀
e家美國民意係要教訓中國
你咁做完，係直接全民要同你死過

你提出e樣野同叫大陸直接自殺有咩分別

真...只係肥仔太勁

你真係傻㗎喎。唔係扮

咁支那真係違法國際法庭的裁決

好似npc咁汁雞

樓上成班傻閪左右不分

美軍聯合南亞佬 美軍支柱 俾南亞班軍落場打
用南海島仔揭大陸老解廢柴事實
再用國內不滿情緒 用非太子黨派系引發內戰
香港必定會浴火 但一定會係歷史佔一席位
不論係門口入大陸 還是戰後復原

胡溫既懷柔政策幾多人受

支那快手用導彈炸自己啲島仔再扮死屈美國啦

附近越南
賓賓
日本都等緊美帝出聲

一打就十幾個打一個

英國老連咁遠都諗住去執雞

以前起個陣有人講過
因為對環境破壞好嚴重，由支那隻手起再袋咗佢

第2下佢gauge 到對手大概咪噸位
第3下左手扶住張床先起腳

太有經驗冇得打

睇多幾次
第2 下同第3下係兩人條友黎
咁就ok左2件

推

跪，馬上！

炸日韓機場都講得出
首先你要無力化個機場唔係射幾飛就可以搞得掂，冇返咁上下攻擊密度人地唔使1日就用得返黎打你
中途如果傷到日韓平民，個政府想縮都唔得

你郁日韓等於主動要求1打3
泡菜仔本身都勇武
架仔戰敗國，就算中美真係開拖都好大機會只會做後勤，你射鳩佢安倍扲正牌出兵落場玩埋一份

最後彈導導彈打移動目標用作對艦真係理論黎，打少d j
除非中共一口氣射哂d存貨黎個飽和攻擊啦

點會打得成

前提係美帝敢先郁手。
邊個先郁手，同有無人死對事態嘅發展，各國嘅態度都會好唔同，大陸如果唔還拖，群情洶湧下，自己政權都未必坐得穩。
彈道導彈優勢在於海基系統不能防禦。而美帝航母1分鐘最快只能移動3個艦身位(1km), 轉向緩慢，彈道導彈只要能在終端之前預測航母最終位置改變彈道，打中機會唔低，電腦估算大概5%， 射個20支就差唔多會中，射100支就可以話必中。 大陸2017年已有80支df21d, 而加儲備應該夠滅兩首美帝航母有餘。

大陸啊，我先唔講點防導彈，係係大海入面，你搵撚到人地架航母先講啦

//又因為怕df-21d ,航母唔敢靠近//
一見到乜鳩df 21d已經唔洗回啦

條傻鳩以為打機
1支有5％機會中，射20支就100％

真係笑撚左出聲，以為打機咁，開晒全地圖見到人地點佈軍，滑鼠㩒兩下導彈可以自動lock死

咁大隻航母響南海，大陸d人目視都見到啦，何況南海咁多人工島同雷達，仲會揾唔到？？

所以咪話射100支囉，5% 射100支都射唔仲中就真係天滅中共無野好講啦。。。

首航母泊係岸邊係好大架好易見到，但你知唔知個海有幾大，你搵下記錄片，睇下飛機望落去，架航母係細到睇唔到，d人工島得啖笑，一開戰就即刻被人炸晒啦

5%中 = 95% 唔中
20支唔中概率 = 0.95^20 = 35.8%
都係得 64.2%機會中

其實唔止咁少
因為失敗左一次要補位既機率就要multiply上去
如果準繩度真係咁低，真係射100支都未必中到

大陸嘅方案係先用 OTH 雷達探出航母，再派無人機高空鎖定位置，先會射df21d.

射100次就就係96%中啦，咁都唔中我都無野好講囉。。

偉大既祖國，攞左南海出黎賭
再加碼應該係台灣
之後仲有乜可以賭?，兩廣?

我先當你5%的機率係岩先,射100飛個期望值上面有巴打答左你,我都唔再重複,不過問題係:
南海已經接近係DF21既射程極限,由發射到命中點睇都唔止1分鍾啦你個假設計算方案又要加多幾十發
而且你又冇計到戰鬥群D防空火力,最少4套aegis係隔離而佢又知你用彈導導彈射我carrier,你估佢地會唔會all in?
我都相信大陸唔會搵唔到美軍架航母既,不過到底個數據有幾精確姐
你個情況已經假定開戰,我真係唔認為你架無人機會影到囉

最後我想講既係:用DF21飽和不如直接用核武啦

射100支期望值95%+
Df21d 特別在於能中途改變彈道。
其他艦all in 仲好， 大陸一支一支咁射，睇你all in 得幾多次。
何況就算all in, 都係無咩可能攔截到終端10倍音速嘅彈道導彈。

美國航母戰機可以24小時升降作戰，支那機師入黑完全冇夜間戰機升降技術

兩個揸住核武既國家真打會有幾大獲

如果美國佬真係打南海
美國會唔會咁ON9擺晒D航母係中國優勢射程內比中國射啊

大陸果隻就老遠都睇到黑煙果隻就實中

印度同台海真係要睇俄佬丶伊朗撐唔撐粟米習

WW3

綠帽講起
8gb未必夠

但是但一邊出核彈就堅攬炒

冇可能 一個全球海權國家點會比非盟友控制航運要道

如果中美唔係貿易反枱嘅話 就會係南海反枱
可能今次已經係咁 貿易只係藉口

武漢肺炎都好關鍵

一早有分法，係支那劃個春袋型既線將成個海霸鳩曬姐

打支那應該唔需要出到核彈

支那果D唔識爆嘅，放心

一搞南韓日本，俄仔一定玩埋一份

美國應該唔會，不過航母唔入射程範圍，講緊係大陸沿海1500+公里，咁要隻航母有咩用？
Df21d 係車載嘅，咁遲d 大陸部署幾架響南海度，美帝航母係咪要退到關島？

佢跟本係夢醒時分條柒頭

On 9

咁要8 TB

On9得過你論述

有咩高見請指教~
無就唔該收皮

咁低質。我唔浪費青春

大把巴打已經回佐你。 夢撚

前兩日同伊朗簽買石油contract, 美帝呢下可能加強南海軍事部署， blockage 伊朗同中國油船

今次唔玩大咗，係斷中共生命線

我好擔心美帝用一個炸彈之母,炸毀其中一個有設施既島礁,咁就大鑊啦.

要block 就咁block 馬六甲，大陸都pk 啦
點洗打南海黎block..
美國而加因為有侵侵，所謂嘅盟國已經無左一半，就算五眼中其實係得澳洲呢條狗最忠心，會義無返顧。
有起事黎，英國加拿大紐西蘭好大機會食花生，最多擺個姿態話撐美國。
我諗而家最驚嘅就係美國航母上面嘅海軍，驚侵侵發顛嘅話自己命仔凍過水，最衰仲要唔係為保護國家犧牲，係因撩事鬥非被炸死，真係死唔眼閉都似。

草書黎

遲d玩埋你個加勒比海

新彊有辦你睇

肥仔勾下盤
跳高衰咗啦

2仔低仲要大人

幾分鐘搞掂啦

睇到你個reply先知唔係

淨係打嗰扙就係
之後就WW3起碼2-3年

大陸成日以為自己經濟大國
全世界冇左佢唔得
又唔知美國GDP係自己差唔多一個double
大家攬炒
大家一齊經濟倒退20年的話
美國實力仲好雄厚
但大陸就返去改革開放之前
仲要面對國際社會孤立你可以點發展

打撚死中國共產黨

其實唔要面縮翻，解唔解決到？

用國安法捉拿美方

battlefield 4

寫到成個淡字咁

因為佢殘體正好似淡字左邊3點水下面兩粒撩埋咁

得, 但會面對返國內問題就係班支人清醒發現自己個國家係咁撚廢

中國堀起篇

依個好笑

奧巴馬當年由得佢係公海起機場

急不及待想玩玩了

岩呀
再玩大d 等佢落唔到台 就過癮啦

你咁諗開心啲咪好

打喇 好悶呀

改侵/pompeo得唔得

加埋‘相信政府 唔怕’個阿姐

土共8月開大會，開完之後
有2個可能

1 老習神隱投降，中美和好
老江再上場｛你死我都未死｝

2 老習企硬，9月開戰

美國吹東盟，
俄佬吹印度，
2個戰線夾大陸

1. 如果老解唔叛變，中國會唔會變撚咗北韓

改侵侵同雜總頭落去

推香港獨立 唯一出路

你打乜我打乜就叫做鬆
你要乜我打乜就係誅！

有小粉紅(其實唔知算唔算)話, 支美一旦開戰, 贏咗就有機會成為全球霸主, 佢哋嘅地位提升可能有美國人同等待遇~~

輸咗就割地賠償, 分分鐘有機做美國海外州份....

winwin